[懷舊撚]近排終於收左部gbasp

話說小弟之前儲左幾隻正版gba帶
跟住近排見到有人放部gbasp 外型又靚靚仔仔
於是就收左佢返黎

由於收個陣係裸機 於是要收多個火牛

當然裝gba帶既殻唔少得

最重要既硬係堆gba帶啦

各位懷舊撚，你地準備好未

岩岩影漏隻葉綠

咁新淨

係 一直有mon開
咁岩見到又靚仔價錢又岩 二話不說即要

收番部啦巴打
反正又唔洗太貴

用模擬器玩咪得

布魯斯隊

模擬器係玩到
但始終細個玩開
有部機渣係手係唔同d

樓豬收幾錢
其他帶又咩價位
牛etc 又點

細個就係用布魯斯隊爆機
好撚爽

部機幾舊水 不過搵新淨要d時間
帶就100-300不等
火牛全新50有找

我玩既時候都okay細個 唔識玩 未爆機已同熱斗講byebye

右上隻洛克人好吸引 細個無玩到爆機 巴打玩完可唔可以放俾我

仲記得第一次玩gba就係gbasp 果時第一隻game係rockman4.5

細個玩日文唔識睇 要係咁睇攻略先過到

我應該唔放啦 始於想收藏
不過呢隻唔貴 巴打去d拍賣網好易搵到

之前係現時點見過有 都想買返部
仲有gba 仲記得當年換殻搞到部機壞左

4.5我冇玩過 一黎就玩5
遲下收埋先

現時點2樓格仔鋪有 不過依家好似冇左

去ssp $150買部再淘個殼換仲快

其實我呢部都係貴少少
比多少少收部正版好過啦

其實最緊要係啲電子零件冇事 前排我都淘左個殼返黎換 但啲制應該都要換過曬佢 細細個玩得好粗魯整到啲制鬆鬆地

始終覺得gba靚過sp
不過sp 有backlit gba無
好多人改sp個mon去gba

屋企仲有部深藍色仲玩到

所以依家玩會小心珍惜佢

有冇帶先

邊到收game

樓主機同帶係邊度收

得返機戰同PKM 不過無玩好耐
反而有時會玩返PSP

我有部gba 可放

網上各個買賣平台都有
基本上係香港收夠做

機就carousell
帶就邊到都有

機戰有A,R,D,J 都想收返 有排玩

屋企有兩部但冇左隻牛
樓主隻牛係上網?

上網收番黎
50有找

帶邊到有得買？同埋有冇咩好玩嘅game介紹？
細個淨係玩過星之卡比

帶carousell yahoo 呢d拍賣網都有
介紹就睇心頭好姐 PKM 洛克人 礦石鎮
星之卡比都唔錯 遲下收番先

唔好呀

收逆轉裁判啦

等我遲下睇睇先
淨係呢堆都已經有排玩

如果有人有齊逆轉123我即收

點解唔買NDS可以玩曬GBANDS Game

樓主唔驚玩玩吓無save?

特別係老豆個科學園 嗰幾個密碼真係考起我

Nds部機始終比較大部，自己鐘意細部d
加上gbasp細個玩開

新個堆好似礦石鎮呢堆game 唔會有呢個問題

點解嘅？每次想買返部返嚟打機戰就驚會無Save

個到卡左我幾個禮拜 個陣係咁鳩撞
最後自己上網攻略過算

我有一部gbc
但係玩個陣冇背光好唔慣

用flash memory save唔會無端端左
你驚會唔會係你之前買翻版

收番部SP玩咪得
想要光d又有ags 101 選擇

睇到洛克人張圖 個腦已經響起bgm

我宜家用手制＋an機
玩到gbc gba psp nds
一次過滿足你4個願望

唔講都唔記得以前有翻版gba帶 包裝好似正版 仲要只係平正版一半左右

黎緊收埋exe6

呢篇文有講到gba game有分唔同電池
同埋教你點分

係方便既
但始於鍾意sp渣係手
同埋都想支持正版

當年見人玩正版我們的太陽2有感光器覺得好神奇

我部SP仲玩到
當年機戰J同EXE 6個SAVE仲喺度
CLS

呢隻我冇玩
不過聽講係咪要太陽能先玩到

一齊回味下

買張SUPER CARD番黎再入GAME唔係仲好咩...
好撚想搵人一齊玩光明之魂2

要有光
因為隻人要收集太陽能
冇光就收唔到
入面有個太陽銀行會幫你係有太陽時儲陽光仲當錢洗
用晒唔夠用就要去暗黑貸款借陽光
如果猛太陽底下玩
隻game入面隻人係室外企太耐都會中暑

super card 係方便
但都想支持正版

其實當年係咪要鼓勵d人出街玩先有咁既設計
個主角我係洛克人exe6到見過佢

EXE5都有佢嘅卡
好似係卡舖入code拎
我成日用

係咪4碌光柱個招？
好似有印象

我記得後尾vba都可以校陽光

你講緊高亮版？
後期出左隻gbasp係個mon比一般版光好多

點check係唔係翻新機？

睇完你個post我又搵返啲小學回憶出嚟睇吓應該有正有番 唔識分

聽人講係睇正面Nintendo呢個logo分
正版既話呢個logo有層野保護個logo
翻版就冇
應該仲有其他分法，做工粗糙呢d一眼就睇得出

有冇薩爾達 縮小帽

點解講講下翻版帶會講左翻版機

冇估錯既你圖2既藍寶石應該係老翻
因為正版佢側邊有透藍圍著
收番個正版都唔係好貴姐 200有找

冇呀
細個冇玩開 對綠帽仔冇咩感覺
但邊隻可以介紹先

細個唔識分見樓下有就買部機都好似重係到

唔想買到翻新機

我細個都係買開翻版 個陣咩都唔識
依家大個想收藏返細個玩過既game
於是就開始儲正版

唔好係大陸買應該冇咁易買到翻新機
不過主要問題都係要睇新唔新淨

gba唔多版本，縮小帽好似係最好玩
正式名好似係 薩爾達傳說 不可思議的帽子
細個係玩咗呢隻先開始鐘意玩薩爾達呢種有解迷成份既RPG

洛克人唔識日文真係好難玩
唔睇攻略完全唔知要去邊，啲解迷要放日文字果啲
唔睇係永遠唔會識

Gameboy color 紫色揮手

但細個玩個陣唔識日文應該都幾難解謎

我記得禁L制定R制個洛克人會提你去邊
但我心諗識撚睇日文咩

巴打有冇相睇

啱啱揾返部機出黎玩星之卡比鏡之大迷宮
有冇巴打玩過知點樣save

keep得咁好
我部nds都唔知去左邊

ggen advance 嗰陣爆機重玩先撞到入隱藏關用金渣古

卡比細個玩過
諗住之後收番
仲有隻好似叫夢之泉

我都係搵人收番黎
細個玩個部一早唔見左

巴打介唔介意留TG交流吓

有一部係度但冇差電器

有冇人玩過隻Wario既game
餅帶有陀螺儀定點
要你左右轉黎轉去搖黎搖去咁玩
細個覺得好新奇

收一個啦 50有找

係左邊果隻啦

冇呀 巴打記唔記得叫咩名
等我搵下先

好似見過 但第一眼睇個帶以為唔係gba

初初買返黎都覺得好特別
入面係玩小遊戲
記得後面啲關好鬼難
玩到好鬼嬲

巴打比唔比到d畫面黎睇

搵唔到，淨係搵到宣傳片
宜家睇返真係啲好普通既小遊戲
純粹係細個冇呢啲有得感測你郁咗既遊戲覺得好新奇

Gba年代黎講算好勁 仲要有成200隻game

果陣黎講真係好勁
有啲後悔送哂部gba同啲帶比表弟
呢隻咁特別都想留係度

呢隻我見都要300-400
巴打有愛咪收返

機又冇埋唔啦
有啲完美主義，如果要收應該一定要搵全新既黎收藏

記唔記得有部珍藏版既GBA 好細部

機都可以收架啦
全新game我諗都要過千

Gba好多限定版 巴打講邊部

以前攞過嚟玩牧場物語

係

個係改rom黎
翻版先有嘅功能
正版有感光元件冇得較架

礦石鎮又係正
不過我收個陣個盒小爛

屌 我記得啦 好似仲有一招係渣住架電單車向前沖？

呢個冇咩印像
淨係記得掉棺材 然後有4條光柱轉轉轉

呢3張 有冇印象

其實d非普通帶二手係唔係貴好多
即係我們的太陽個隻

其實二手既都唔會差好遠
但係全新就一定貴好多 加上難搵全新

有把太陽槍
好似仲有招係黑畫面
太陽個主角會出黎照對面

factory seal一定貴
一定係二手ga la

睇完有d想收部番黎玩下

youtube睇過人收D壞既大部舊版gameboy

拆開佢清潔再加整返好再砌好拎黎打

冇咩印象
巴打有冇圖睇

收番部啦 都係幾舊水姐 平過你買一隻ps4 game

做咩dum左咁睇唔開

係旺角見過有鋪頭diy成Gundam 限定咁

呢3張好似唔係EXE5?
EXE5係光柱圍住棺材轉

機唔難搵 game先難搵啲正版帶都唔知邊到有得買

一堆唔知真假

要翻新麻煩

呢個係exe6黎
搵唔到exe5

所以最好收有盒個d
通常都正版

Online例如yahoo carousell都好易搵

個圖鑑網岩岩新收左皮
3月31日本yahoo geo收左皮

其實搵到
不過全部都冇圖

要睇英文
我搵到片 7:10 DjangoSP

早幾日執屋先搵返出嚟 屌佢老味仲有電嗰下過癮

黑色機

屌係呢張
原來exe6係冇
Btw 醒起呢樣野

巴打影張相黎睇下 一齊回味回味

呢個冇玩過
淨係知唔平

非打手⋯
不過深之都有賣上面咁多野⋯
俾多少少錢，機/遊戲帶咩都有賣。

深之都見過有賣，不過唔知真假。

細個好鐘意玩
PKM 星之卡比 浩克人exe
最記得呢三隻

實體晶片黎
前排買都唔平 仲要計埋運費

係 所以要搵返呢d其實都唔難搵
有d game我都係係個度收

建議買有盒個d 通常都正版

仲有牧場物語
呢幾隻夠玩成個童年

屋企有部同樓主一樣既機
有2隻鋼鍊+哈姆太郎想玩
可惜隻game帶唔識save ...

係咪翻版？
一係可能呢幾隻用電池記憶

岩岩google完啲資料，搵日拆開睇下入面先

追完post先知有咁多game
細個時淨係識去樓下文具店買game
買番黎就掉左個盒+說明書（依家買既game都keep盒）
因為驚俾呀媽發現買咁多game
收埋收埋曬係個櫃桶度

巴打可惜啊
盒真係好重要
一黎知道係咪正版
二黎儲埋個盒成就感好d

頂唔撚緊
多圖pls

細個時為左唔俾呀媽發現係咁買game嘛

記得讀書個時太想玩隻冇得save既鋼鍊，差住電坐係度由朝玩到夜晚
雖然之前已經爆過機，但仲係好開心

鋼鍊又係正到痴線
諗住之後收番爆多次
巴打爆埋2隻未先

返屋企再影

好新

印象中係爆曬，但事實唔記得
迷走輪舞曲+回憶的奏鳴曲（wiki左game名）

洛克人exe 3 玩過無數咁多次 次次爆完機打幾百場chok到 bug 模式就斷save 次次都dun哂抽春
之後係咁拎比人幫我拆開餅盒換電 再重新出發 loop

搵左好耐先搵到

不過日文又係享受唔到劇情

巴打係咪買左老翻

巴打幾錢收返黎，好想買返部玩寵物小精靈

唔係掛
不過細路仔時代邊分到 見到出左就叫老豆買嫁啦

部機300樓下
Game就100-300不等

有盒穩陣d
如果有盒但封面有簡體
咁通常都係老翻

好記得細個成日拎住部機落公園同其他小學雞換精靈，有啲仲要過機先進化到。五百蚊買返個童年回憶

500有找啦
抵過你買一隻ps4

個時細個玩，都係睇住啲漢字估佢咩意思，估下估下咁玩都開心
但依家大個左，就會想有中文版先玩個隻game

買左部GBM 玩洛克人Exe
細細部袋褲袋

點分係唔係老翻？
老翻一定無得save?

依家2019習慣左d game有中文版
加上更加享受到遊戲體驗
變左依家唔想估黎估去

係咪用燒錄卡個部

老翻可以save 但佢屬於電池記憶
即係話電池冇電=冇左Save
大部分正版都唔係電池記憶

係 之前玩switch隻zelda時都係知出中文版先買
玩個時會睇啲NPC講野，好正

真係唔知
咁正版點save ?
我以為正版入面都係有電池。

正版都有電池 不過同save分開
姐係話換電就可以繼續玩 個save會仲係度

GBM 係 gameboy micro，GBA SP 嘅下一代

同樓主一樣有同一部，但冇樓主嘅咁新

另外樓主隻星星王子係邊到揾到？
自己細嗰第一隻gba game 好想買返

屌 依家先知有gbm呢樣野 一直以為係老翻機

Carousell or 深之都搵下
星星王子仲有第二，三集

雖然細，但個mon個亮度係清好多，有4級光度調較

呢個好少見
係咪炒到好貴

記住玩埋黃金之太陽，系統簡單又好玩嘅JRPG

[img]
早幾年全新買嫁

Exe4

我有部GBM用黎收藏
個mon光好多，不過都細好多
近排新歡係呢部

屋企有隻紅寶石，有齊三隻主，好似全部lv90以上
但得返餅帶，無機

4個代兩合裝？

收機啦巴打

4.5如果玩老翻係冇得玩
因為個時間唔識行

邊度買嫁

係好少見

taobao
叫小龍王
PS對落以下都玩到
不過依家玩緊PSV,.
PSV破解左可以話係最完美模擬掌機

入面有冇特典之類

我又淘番部先
唔該師兄

好似有，係卡黎

有個淘寶賣家入邊有BIO 1 既cap screen
係咪呃鳩人令人以為玩到ps?

bio 123 都完美流暢玩到
係全3D game唔得,.即係好似古惑狼同百事超人就得20幾fps
目前試過月下,機戰,BIO 123,FF7都可以完美運行

咁睇落唔錯wor, 師兄有無link推薦，因為淘記太多選擇唔知邊個好

我係呢間買
係tony刷機版就得,.原版ROM玩PS同GBA好疾

巴打問多句
MON細會唔會睇到眼殘?
THX~

FC , SFC , MD , GB , GBA , GG , PCECD
以上都完美
街機方面CPS1,2,NEOGEO都完美
IGA全線玩唔到,即係三國戰記嗰啲唔得
個MON幾好夠光 , 喇叭大聲可插耳機,按鍵幾好但LR制偏硬
入GAME唔煩搵到ROM放入去就得

因為呢部野多人玩所以唔少人改機改大MON改制改大電都有
3百幾蚊我覺得抵屌

佢有部RETRO GAME又係好正...兩隻我仲諗緊入邊隻好

兩部野粒U係一樣，不過小龍王個mon靚過RG
揸上手係RG好，但rg個LR制超差，要diy改

字又唔怕太細

L2 R2 點算

個ps emu有得改制，或者睇隻game有無得改

多謝呢個post
拎番部psv出黎crack，開心玩gba game中

巴打呢部野有無得同人連機？

無

Carousell大把

買左個透明殼

GBA啲帶難分正版翻版

屋企都有部GBA SP紫色嘅，夜啲影張相分享下

一諗起save電無晒 會壞save要重玩就想死